De deur was dicht; geen reactie kwam zijn klop tegen.
Hij ging naar de Marlborough en informeerde naar de portier.
"De hertog was hier vanmiddag, mijn heer," zei hij, "en hij dineert hier vanavond."
Norman slaakte een zucht van verlichting en reed toen naar zijn eigen club en riep huskily voor een frisdrank en whisky.
Terwijl hij het aan het drinken was, het kwam bij hem op dat Trafford geen reiskleding zou hebben met hem, en dat, zoals hij zeker zou beginnen voor Drie Star hoorde onmiddellijk Normans exculpatie, het zou ongemakkelijk zijn voor hem om bijvoorbeeld in een avondpak te reizen.
Hij ging terug naar de kamers, maar ze waren nog steeds gesloten en levenloos.
Vervolgens met een bedachtzaamheid die aanzienlijk zou zijn verbaasd zijn vrienden, hij ging naar een outfits, kocht een outfit, had hem ingepakt in een boomstam over het land, en begon het naar de dokken.
Tegen die tijd was hij uitgehongerd, en terwijl hij naar de Marlborough reed, hij vroeg zich af of hij Trafford kon overtuigen om te gaan eten _voor hem - had hij hem overtuigd van zijn, de onschuld van Norman.
"De hertog is niet aangekomen, heer," zei de portier.
Norman ging naar binnen en wachtte.
